安室2018年引退

安室奈美惠會係20180916引退

屌 仲未睇過佢live

可能引退之前仲會攪掛
不過應該搶到癲

望佢開多次world tour同會黎香港

仲未睇過佢演唱會

Can you celebrate

3月尾開呀 係紅館 ～但撞左期 打算向台灣個場進發😂😂